{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047278",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=54409&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉시닉94"
    },
    "text": "当ペンションはオーシャンビューの客室を保有しており、内部にはプールが運営されています。 ペンションは海水浴場の近くに位置しているので休養するのに良いです。 また、ペンション周辺には小金剛渓谷と江陵コーヒー通りがあり、様々なレジャー活動を楽しむことができます。 必要に応じてWi-Fiをご利用いただけます。 また、注文津港と鏡浦湖もペンションの近くに位置しているので観光名所としてもおすすめです。 入室は午後5時から可能で、退室は午前11時までです。 全室禁煙で、送迎サービスは提供しておりません。 ペンションの内部には室内カフェもあり、リラックスできます。 室内カフェは8時から20時まで利用でき、様々な飲み物を販売しています。 また、ペンション内には美しい水辺庭園が設けられており、散歩や写真撮影を楽しむことができます。 朝食は事前予約で利用でき、様々なメニューが提供されます。 駐車場は無料で利用できますが、一部の状況によって利用が制限される場合があります。 バーベキュー施設も提供され、炭とグリルは提供されます。 電気グリルを使うこともできますし、利用可能な客室はA20号とA202号です。 入室時に最大人数を超える場合は利用が制限され、保護者のいない未成年者は利用できません。 また、ペットは客室に出入りできません。 利用施設の紛失や毀損は利用客に責任があり、火災危険物質の使用は厳しく禁止されています。ゴミは分別してゴミ捨て場に捨ててください。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変動することがあります。また、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ペンションはオーシャンビューの客室を保有しており、内部にはプールが運営されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には小金剛渓谷と江陵コーヒー通りがあり、様々なレジャー活動を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "必要に応じてWi-Fiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室や退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は午後5時から可能で、退室は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は喫煙可能ですか？",
            "answer": "全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションは送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内には室内カフェがありますか？",
            "answer": "ペンションの内部には室内カフェもあり、リラックスできます。"
        },
        {
            "question": "室内カフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "室内カフェは8時から20時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内には美しい庭園がありますか？",
            "answer": "ペンション内には美しい水辺庭園が設けられており、散歩や写真撮影を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "朝食は利用できますか？",
            "answer": "朝食は事前予約で利用でき、様々なメニューが提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車場は無料で利用できますが、一部の状況によって利用が制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー施設も提供され、炭とグリルは提供されます。電気グリルを使うこともできますし、利用可能な客室はA20号とA202号です。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはペットを連れて入ることができますか？",
            "answer": "ペットは客室に出入りできません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用客に責任があります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分別してゴミ捨て場に捨ててください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金やプールの運営についてはどのような条件がありますか？",
            "answer": "上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変動することがあります。また、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 530,
        "QA": 635
    }
}